政府目前形勢破局終極絕招---再嚟一次撐警遊行

step1.洗錢同發動建制派影響力叫人出嚟撐警
step2.搵中國特工向群眾掟燃燒彈，燒死幾個 人踩人又死幾個
step3.搵示威者頂罪，煲大假新聞，要全世界以為香港人反抗運動已經演變成極端主義甚至恐怖主義
step4.呢個時候香港軍政府已經可以為所欲為

簡單啲咁講，呢個時候邊個撐警就死邊個

偽旗行動都吹左五個月啦 佢夠膽咪做囉 所有藍絲即時縮入老母都閪到

而家仲有藍屍夠膽唔收錢行出嚟？
收錢都未必肯做啦見完火人之後